# Описание методов API для получения информации о клубе

## GET club/history

__Описание:__

Загрузка списка подразделов

__Параметры и данные:__

Параметры и данные отсутствуют

__Ответ:__

```json
[
    {
        "id":"1",
        "title":"Заголовок 1"
    }
]
```

## GET club/history?id=1

__Описание:__

Загрузка информации в конкретном разделе

__Параметры и данные:__

`id` – идентификатор раздела

__Ответ:__

```json
{
    "htmlContent":"<html></html>"
}
```

## GET club/managers

__Описание:__

Загрузка информации о руководстве клуба

__Параметры и данные:__

Параметры и данные отсутствуют

__Ответ:__

```json
[
    {
        "groupName":"Президент",
        "players":
        [
            {
                "id":"0",
                "fullName":"Александр Дюков",
                "age":0,
                "birthdate":"YYYY-MM-DD",
                "citizenship":"Россия",
                "photo":"some photo url",
                "roleName":"Президент",
                "photoPreviewUrl":"some photo url",
            }
        ],
    }
]
```

## GET club/managers?id=1

__Описание:__

Загрузка информации о тренере

__Параметры и данные:__

`id` - идентификатор руководителя

__Ответ:__

```json
{
    "biography":"Эсекиэль Марсело Гарай Гонсалес родился 10 октября 1986 года в городе Росарио. Воспитанник «Ньюэллс Олд Бойз», он дебютировал в составе своего родного клуба в 2004 году в возрасте 18 лет.",
    "achievements":
    [
        {
            "id":"1",
            "dateName":"2014",
            "title":"Серебряный призер чемпионата мира",
            "base64":"base64 image"
        }
    ]
}
```
